回應各位藍絲對Donki不滿意問題

是咁的，事源有仆街藍屍投訴Donki app唔可以用華為電話，又話Donki購物袋係黃色balabalabala

so.....! 強烈見議各位藍屎北望神州，思想同身軀都配合黨意願，永久搬上大灣區食住瞓行痾

正所謂無眼屎乾淨盲

正呀!

藍到咁仆街，愛黨愛國無理由反對嘅!!!!

藍絲買咩donki
應該支持國貨先啱

藍絲就死去支那華潤啦

愛國者請支持使用國貨 堅定落實十二五內偱環規劃

去日本公司的中國等同賣國賊

[汁]

有骨氣嘅就唔撚係藍絲啦
有著數咪又係乜撚都做得出

聽日如果donki 全場半價，一個手足都排唔撚到入去添呀

藍屎表示正到瀨出黎

宣布加入Donki為黃店

中國國旗都有黃色...點算好?

姓黃嘅有無諗過改名改姓?

仆街喇，唔知有無藍屍姓黃嘅呢? 快啲報國安局，有內鬼!!!!

開間叫黨KI未得囉
洗咩去DONKI

已有👉裕華國貨

不過藍屍都唔去幫襯

碧雲

好人好者點會幫襯日本人
我呼籲各位藍人一齊幫手推動經濟內循環，只買國貨，只幫襯中資企業

叫馬雲收購左donki佢啦

藍絲點解唔去北角華豐國貨?

其實唔係無野啱愛黨人士既⋯⋯
尤其是有的野可能被班分子搶定先呢？

王國興，黃永，黃國健

國旗有五粒黃色星Tim la, 唔去投訴？